Title: Vampir Wochenende
Date: 2019-03-28 11:19
Slug: vampir-wochenende
Tags: vampireweekend, music, jonahhill, bloodorange

Vampire Weekend, schon fast vergessen. Ab und zu küssen die Sonnenstrahlen die ersten paar Zentimeter meines Schreibtisches und ich stelle mir vor der Frühling würde erwachen. In einem Anflug von Prokrastination klicke ich unbewusst nie auf das angezeigte neue Vampire Weekend Video. Eines Abends dachte ich an das Lied [Step](https://www.youtube.com/watch?v=_mDxcDjg9P4) und YouTube dachte im Autoplay-Wahn ich wäre nun endlich bereit für das neue Lied.

Die ersten paar Sekunden, dieses Gitarrenpicking. Das Jahr hatte sich sofort geändert. Alles passt...alles ist perfekt. Von den 90s Vibes bis hin zu den Gastauftritten von Jonah Hill und Blood Orange.

{% youtube IlkTVMMkCP4 %}

{% youtube kpOEqFlVHr4 %}

Und die absolute wahnsinnige Version: "120 Minuten Harmony Hall Guitars":

{% youtube qa1t5bjJbms %}
